# HOOK_ARTIKEL_INC_FASSEVARIVATERUNDKINDZUSAMMEN (71)

## Triggerpunkt

Nach der Zusammenfassung einer Variationskombination und einem Vaterartikel, in den Artikeldetails

## Parameter

* `JTL\Catalog\Product\Artikel` **article** - der zusammengefaßte Artikel